<?xml version="1.0"?>
<TQS VERSION="2.0" EDITABLE="1">
  <TITLE>It is Written</TITLE>
  <AUTHORINFO
    AUTHOR="Richard Bunner"
  />
  
  <TQSWINDOW
    WIDTH="1020"
    HEIGHT="820"
    FONT="Copperplate31ab"
    TEXTCOLOR="yellow"
    SELCOLOR="#00FFFF"
    BGCOLOR="#0E2FB1"
    BGIMG="background.gif"
   />
   <GLOBAL>
     <QUESTIONS SCRAMBLEANS="1" 
      SHOWSCORE="1">
      <CORRECT>That's Correct! </CORRECT>
      <INCORRECT INSERT="@">Wrong the correct answer is@.</INCORRECT>
    </QUESTIONS>
   </GLOBAL>


    />
<LOCATIONS START="0">
  <LOC ID="0" TYPE="MENU">
    <HEADING>BIENVENIDO AL QUESTIONARIO DE LA BIBLIA!</HEADING>
    <MENU NUMBERS="1">
	<INSTR>Seleccione un articulo</INSTR>
	<MENUITEM
	  TITLE="Nivel de Preguntas I"
	  TARGET="1"
	/>
	<MENUITEM
	  TITLE="Nivel de Preguntas II"
	  TARGET="2"
	/>
        <MENUITEM
	  TITLE="Nivel de Preguntas III"
	  TARGET="3"
        />
        <MENUITEM
	  TITLE="Nivel de Preguntas IV"
	  TARGET="4"
	/>
        
    </MENU>
  </LOC>
  <LOC ID="1" TYPE="preguntas">
    <HEADING></HEADING>
    <BUTTON TITLE="" TARGET="1"/>
    <BUTTON TITLE="" TARGET="0"/>
   <QUESTIONS>
    <INCORRECT INSERT="@"></INCORRECT>
      
    <QUESTION>
          <Q></Q>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER CORRECT="1"></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
        </QUESTION>
    <QUESTION>
          <Q></Q>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER CORRECT="1"></ANSWER>
        </QUESTION>
    <QUESTION>
          <Q></Q>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER CORRECT="1"></ANSWER>
        </QUESTION>
    <QUESTION>
          <Q></Q>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER CORRECT="1"></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
        </QUESTION>
    <QUESTION>
          <Q></Q>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER CORRECT="1"></ANSWER>
        </QUESTION>
    <QUESTION>
          <Q></Q>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER CORRECT="1"></ANSWER>
        </QUESTION>
    <QUESTION>
          <Q></Q>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER CORRECT="1"></ANSWER>
        </QUESTION>
    <QUESTION>
          <Q></Q>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER CORRECT="1"></ANSWER>
        </QUESTION>
    <QUESTION>
          <Q></Q>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER CORRECT="1"></ANSWER>
        </QUESTION>
        ...
   </QUESTIONS> 

  </LOC>
  <LOC ID="2" TYPE="QUESTIONS">
    <HEADING></HEADING>
    <BUTTON TITLE="" TARGET="1"/>
    <BUTTON TITLE="" TARGET="0"/>
    <QUESTIONS>
      <QUESTION>
          <Q></Q>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER CORRECT="1"></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
        </QUESTION>
	<QUESTION>
          <Q></Q>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER CORRECT="1"></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
        </QUESTION>  
	<QUESTION>
          <Q></Q>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER CORRECT="1"></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
        </QUESTION>
	<QUESTION>
          <Q></Q>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER CORRECT="1"></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
        </QUESTION>
	<QUESTION>
          <Q></Q>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER CORRECT="1"></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
        </QUESTION>
	<QUESTION>
          <Q></Q>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER CORRECT="1"></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
        </QUESTION>
	<QUESTION>
          <Q></Q>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER CORRECT="1"></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
        </QUESTION>
	<QUESTION>
          <Q></Q>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER CORRECT="1"></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
        </QUESTION>
	<QUESTION>
          <Q></Q>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER CORRECT="1"></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
        </QUESTION>
	<QUESTION>
          <Q></Q>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER CORRECT="1"></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
        </QUESTION>
	
     </QUESTIONS>

  </LOC>
 <LOC ID="3" TYPE="QUESTIONS">
    <HEADING></HEADING>
    <BUTTON TITLE="" TARGET="1"/>
    <BUTTON TITLE="" TARGET="0"/>
    <QUESTIONS>
        <QUESTION>
          <Q></Q>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER CORRECT="1"></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
        </QUESTION>
        <QUESTION>
          <Q></Q>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER CORRECT="1"></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
        </QUESTION>
        <QUESTION>
          <Q></Q>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER CORRECT="1"></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
        </QUESTION>
        <QUESTION>
          <Q></Q>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER CORRECT="1"></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
        </QUESTION>
	<QUESTION>
          <Q></Q>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER CORRECT="1"></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
        </QUESTION>
	<QUESTION>
          <Q></Q>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER CORRECT="1"></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
        </QUESTION>
	<QUESTION>
          <Q></Q>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER CORRECT="1"></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
        </QUESTION>
	<QUESTION>
          <Q></Q>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER CORRECT="1"></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
        </QUESTION>
	<QUESTION>
          <Q></Q>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER CORRECT="1"></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
        </QUESTION>
	<QUESTION>
          <Q></Q>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER CORRECT="1"></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
        </QUESTION>
	<QUESTION>
          <Q></Q>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER CORRECT="1"></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
        </QUESTION>
	<QUESTION>
          <Q></Q>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER CORRECT="1"></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
        </QUESTION>
	

     </QUESTIONS>
   </LOC>
 <LOC ID="4" TYPE="QUESTIONS">
    <HEADING></HEADING>
    <BUTTON TITLE="" TARGET="1"/>
    <BUTTON TITLE="" TARGET="0"/>
    <QUESTIONS>
 	<QUESTION>
          <Q></Q>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER CORRECT="1"></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
        </QUESTION>
	<QUESTION>
          <Q></Q>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER CORRECT="1"></ANSWER>
        </QUESTION>
	<QUESTION>
          <Q></Q>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER CORRECT="1"></ANSWER>
        </QUESTION>
	<QUESTION>
          <Q></Q>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER CORRECT="1"></ANSWER>
        </QUESTION>
	<QUESTION>
          <Q></Q>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER CORRECT="1"></ANSWER>
        </QUESTION>
	<QUESTION>
          <Q></Q>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER CORRECT="1"></ANSWER>
        </QUESTION>
	<QUESTION>
          <Q></Q>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER CORRECT="1"></ANSWER>
        </QUESTION>
	<QUESTION>
          <Q></Q>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER CORRECT="1"></ANSWER>
        </QUESTION>
	<QUESTION>
          <Q></Q>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER CORRECT="1"></ANSWER>
        </QUESTION>
	<QUESTION>
          <Q></Q>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER CORRECT="1"></ANSWER>
        </QUESTION>
	<QUESTION>
          <Q></Q>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER></ANSWER>
          <ANSWER CORRECT="1"></ANSWER>
        </QUESTION>

     </QUESTIONS>

  </LOC>

</LOCATIONS>


</TQS>
